其實中共係咪想借肺炎清洗香港？

似乎全中國得翻香港係咁迎合肺炎傳播
比一比澳門已經見到非常奇怪

得返一日時間 一句講晒 1.29罷工加黎明行動 做定唔做

好明顯
澳門聽話咪可以封關唔洗死

係